沙巴洗費高唔高?

黎緊會去5日

有1日join左one day tour。

平時食飯飲野 大約幾多錢? 諗緊唱幾多錢去好

每人3000hkd 夠唔夠

上唔上神山？

幾多人去？
豪唔豪食？
做唔做SPA？

邊洗邊唱

市中心個 Wisma Merdeka 商場個 Rate 最靚。

食嘢可平可貴，海鮮都可以好多唔同價位。

無人知道你食得幾豪。

出島一日無左$500 ，未計島上面個D活動
食海鮮預$300 一餐
SPA平既$250一次，價既過千都有

2個人去
食1,2餐豪
會做spa

有諗過當地唱 上網睇好似 1.98 rate

但我依家銀行兌緊1.935

做SPA應該唔夠
普通細鋪按腳推油比較平就夠

咁巴打有冇spa介紹

無SPA時間短又貴
上次去都係細舖按腳推油

留名一身蟻

按左幾錢左右?

150~200

hkd?

係，按咗兩個鐘
你可以慢慢揀格下價
佢地會派傳單
仲有啲仲平
只不過我驚伏揀咗中價位

水上活動貴
食好撚平

2個人食 一餐100hkd有冇得找

睇食乜啦

唔食海鮮就好多都得。

叻沙
肉骨茶
飲茶食點心

都可以嘅

海鮮都唔算平

btw 有冇高汁又抵屌既野食/餐廳介紹

無嘢好買
係計食，水上活動同spa

以前去峴港 d人都話食海鮮平
呃人既

上個月尾先去完黎
同個fd先兌左2000蚊港紙
做埋spa食海鮮 冇慳住洗
又係一日跟團